TVB翡翠台 除夕改播與中國影片網合辦跨年晚會 不設粵語

無綫電視每年12月31日均會現場維港倒數。根據無綫網頁顯示，今年除夕夜翡翠台將轉播由無綫及內地影片網站「嗶哩嗶哩彈幕網」合辦的「2020最美的夜跨年晚會」，而且不設粵語配音。

可以息電視

自甘墮落

廣播條例可以咩，粵語頻道喎

香港有法律既咩

亞視味濃，幾時去北京掟壽包

仲有推波仔推落坑

都無人睇，放心

駁吾刀

支持擴大普通話時段

壽包錢都慳

無人睇啦 應該

睇netflix唔好咩

你得一個台？

呢個世代 我諗開收音機好聽過佢

好多藍絲廢老照睇，覺得冇咗廣東話冇乜問題

我唔係一個人住架麻！

其實得好老既廢老會睇
識用下電話既都唔會睇

屋企有人藍
直接格硬息電視算

viu仲唔食住上？

睇netflix同藍唔藍有咩關係, 你屋企部電視淨係睇到CCTVB?

魚樂無窮

講到好似原本你會睇咁

佢比你轉台先得架！
有得轉我唔轉？

佢直播春晚算啦

上面解釋咗

恭喜藍絲廢老

無記錯，年頭，定上年年頭，都有轉播CCTV新年節目

ViuTV Countdown Celebrations (2020 - 2021)

反抗啦屌你
連電視都要俾佢食住
咁你人生都幾悲哀

成日播大6劇
合拍劇
收視低都照播

熄機啦仲睇cvtvb當支蝗

del咗個channel佢淨係留返rthk同viu

跟住話條天線信號差解唔到碼

嘈過勁多次啦
隔嚟屋都嚇親
依家慣咗入房算

轉台..........

呢啲欺善怕惡嘅廢老你質佢兩拳就知驚

試過
佢又搵人裝返

試過BLOCK埋佢YOUTUBE成日開啲藍C片

聽到聲都嬲

我直接去b站睇唔好？

佢播大台，我都由佢

最唔鐘意佢播YOUTUBE啲藍片

聽到聲都嬲

咁你咪輸晒囉
越就佢就越過份

你都同藍屋企人反哂面？

唔洗熄電視
轉台睇rthk 咪得囉

正式變cctvb

實有班on9推到5個post以上

now 己經做緊 cable 既野。

香港人出街搞大佢 慶祝中共唔比5眼去聽審

留名睇無線打飛機報中國收視

洗佢做其他嘢

tvb 喎, 支那台黎架喎

佢同部IPAD合咗體
去街到睇嗰啲藍片
啲FRD又全部藍
黃嘅絕哂交
知我黃，就比說話我聽

你咪係聽大聲播嘈返佢囉

垃圾

我屋企人唔算藍
但控制慾強
都反反地面
會當面屌佢囉

班廢老都未必會睇

係我就掉撚咗個電視佢

Bilibili 點都好睇過香港倒數

睇日本紅白仲好啦

今po真係連我老豆都睇viu

做得好
支持帝國 支持皇帝

班廢老識講胡語咩

咩年代呀, 仲信條例

支那台播支那野
正常不過

屌 出自藍絲口都算..

法律冇用 一回事
唔代表硬食完仲要幫手推搪了事

如果條例有寫咗 佢唔跟
係咪都煲大佢
連東張西望都推到好多民生議題上新聞

咁希望viu畀到啲嘢人去睇

好以做叱咤

除夕有倒數節目

一向無視CCTVB幾個台

乜撚野唔算藍
打到佢變黃啦 屌你全家

都好

依家東張西望有報導過之後
好多政府部門都出黎做返野
之前屯門公園個單都係東張報左先多人識

睇開紅白

太耐冇睇，邵逸夫死撚左未？

個問題係
要睇bilibili嘅都會自己開彈幕睇
睇tvb托咩

係呀，強國狗
死返武漢睇囉

廢老咁夜唔駛訓咩
得撚閒同你睇跨年

睇慣Bilibili嘅話
點會睇CCTVB
我哋去一去廣告先

大撚把人唔識

cut家用咪得

衰過亞視

正 唔使買小米盒子先睇到

睇完紅白直落CDTV

CCTVB係乜撚野黎

鳳凰衛視應該唔比佢播

1月1晚先係，可惜有廣告唔係真直播

無睇好耐

仲記得有個人比個波撞到個頭

33台會播

喺屋企想睇香港倒數咩channel好

佢地都就釘蓋啦
延續廣東話嘅責任喺我哋到

已經睇咗幾年，CCTVB 播乜，who fucking care?

唔講政見，TVB咁唔爭氣抵比人抵制

講真
Who’s fucking care

瞓咗好耐？，

不如直落播埋三大戰役

Anyway 無人睇tvb架la
總睇Tvb既廢老，都一隻腳入左棺材

咩阿，唔好亂講喎你

國安法你估流㗎
一條凌駕任何法律都仲得

咩可以熄電視
即係有粵語就睇TVB？
死gay腳膠

你呢個咩世代咁復古

開 Netflix 睇 la

美斯快啲開post討論啦

辛苦曬巴打唔使理佢地 你已經好叻仔

淨係知壽包未聽過推波

亞視

你條ON9，睇埋我其他留言先再UP啦
仲有我GAY唔GAY，關個PO咩事
on9 jai

掟習包子咁大膽

話明CCTVB,播晒支那節目，反正都唔係比人睇，比D豬睇

thx bro

亲

你說甚麼，

我聽不懂

抵啦廢藍成功爭取

佢佔用緊公共資源-頻譜

係唔係會有彈幕

到時成個畫面會唔會都係植入式廣告

廣播條例

轉台大行動

唔會 好多一講到廣東話就有共同敵人
所以今次可以推下轉台

祝TVB 2021年執柒咗佢

Xang gang係人治社會喎

除夕夜

間間茶餐廳

部部電視機

都必須長開

播住普通話

無得轉，只可以息機
唔係屋企藍人發狂

推爆佢還推爆佢
東張閪望都吹捧唔撚係呀？

紅磡表示冇問題
全屋得個男人識粵語

冇廣東話先冇問題
幾多老野死人都要搵個普通話台睇

其實真係無睇cctvb好耐啦
跟本已經唔關香港人事播咩，跟本無人睇

唔好推

有邊個本土出世既香港人

佢老母當時住果間病房部電視機

唔系「原本」(default)必須長開播住TVB

VIUTV 識玩就就住嚟食埋個市場佢

BTW 支持VIU好可能變CCTVB二代...唔想跟車太貼佢都係頄做算

不嬲都冇開tvb

廣管局出黎極度憤怒未

TVB 「唔爭氣」

巴打D語氣好似一個「對兒女滿懷期待既母親」咁

就算聽都網台，收音機仲復古

92大時代之後無睇到今時今日

鬥長命

聽緊903

對我冇影響
繼續netflix 或者打switch

1. 熄
2. 有viutv or開電視

笑死 cheap到

通訊事務局：已訓斥

tvb幾有自知之明啊 紅少少嘅香港藝人都唔會留香港倒數 與其推咩馮盈盈戴祖儀咩後生仔 呢啲擔唔到大旗嘅人出嚟 不如直接播支那節目仲方便

exact7ly

VIUTV開個特備節目 - 香港跨年晚會 (廣東話)

連登世界，包括依個PO，

有啲人特登搵位屌人

終於明點解有人話連登最叻鬥黃

訓左幾耐？

同嗶哩嗶哩合辦wor，班廢老撚睇得明咩

連去日本睇紅白好過啦

有骨氣啲，重播上年個倒數咪算囉

之前11點仲有膠戰，好好笑好好睇

有無信板 預備投訴先

邊年開始接軌左講「跨年」而無人屌？

Bilibili
咁講真 好睇過tvb自家制既

YOUTUBE睇海外啦

一早有啦

垃乜撚圾呀

底已露

反正都係自毀長城，點解CCTVB唔去盡D？

乜重有人睇TVs

得果條霉閪姐

睇CCTVB死全家

off

班廢柴好似唔識由1號台 轉去81號台

成日以為壞咗

Rip 廣播條例

亞視尾期...

你可以同佢鬥大聲播啲勁嘈音樂

乜有人會知咩?
隨時連佢地都唔開81/83睇
都唔知有違例個案

我部TV一係打PS4，一係Youtube，CCTVB播乜鳩嘢關我燃事

教佢地轉去31啦

最毒係83 洗腦台，洗足24小時

直播? 即係無字幕啦?
你叫班藍絲廢老點睇?

班垃圾後生嗰年代，好興話將來發達後，請個秘書同佢搞一切嘢就得，所以好多連字都唔識

佢哋年代興咁打J

Wifi set 唔俾佢部機上網

反正報咩仆街野都有左膠幫手兜「被袁花迫」
咁梗係有幾仆街報到幾仆街

本身個po 就係想屌tvb
講到我話東張西望做到嘢 就係tvb 打手咁

我冇睇tvb 不過我覺得東張西望班製作組
做之前 本身就已經假設咗係冇成效 咁去做..

比起你班又話輸咗 又話完咗 咩都係咁㗎啦..
佢班製作組的確好過你哋好多

好大個波 係啲座位到彈來彈去
仲跌咗落個出入口嘅窿到

劇都普通話 有乜問題

Viutv唔樓大搞既話，重播2月29都夠殺。

老豆老母睇完男排女將入咗mirror 同 error坑 希望除夕晚viu識做啦

True 我都會直接上B站睇

毒撚一個喺屋企有咩做

體現一國一制

諗起上次班機師表演

都係節目後比人開po笑冇人睇
香港人先知有呢個節目

講比率架麻
唔駛100%粵語

無睇電視十幾年
全部都係自己揀黎睇

睇viu

關我鳩事

得你屌就知咩事啦

原來廣東話已經同普通話同化100%

who fucking care

Viutv會播咩

仲未習慣？

今日見到有巴士車身，有呢個節目嘅廣告

cctvb 打手又開post 推到完場

冇晚市